男朋友同女仔inbox講野加emoji係咩玩法

男朋友早幾日同另一個女同學加埋兩個mentor meeting，咁佢地要填張form係關於個meeting嘅，見之前個女仔whatsapp inbox問佢張form邊度搵，男朋友比左條link佢，個女仔問佢邊度搵佢答左「Email😂」之後佢cap左圖話比我知有女仔搵佢，之後我嬲左佢同女仔send emoji
仲話用😂係禮貌啲
對啲三唔識七嘅女人咁禮貌做乜柒

佢哋一齊食飯兩個鐘頭都冇過理我

我之後發左脾氣佢都無耐性氹返我，我就同左佢講分手。點解啲男仔有女朋友仲可以咁樣flirt女？

利申：借ac

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

分

😹

吓😂

WhatsApp inbox

仲😂

打笑喊有咩問題

😂

你估下🥺

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

我禮唔禮貌？😂

點解無問題，又唔熟 主動搵佢仲對住人哋笑哈哈

帽事既

冇emoji感覺好串 不過樓主你好ON9 都係分手算啦

同人食飯食咗兩個鐘都唔撚理我呀仆街

我憑自己本事用關你乜事😂😂？

以前見親呢類post會叫條女放過條仔

宜家見到會勸條仔娶左條女一生一世直到永遠

分手啦

呢個emoji唔係用來敷衍回覆㗎咩？真係熟嗰啲傾計都唔emoji啦。

同意

😂😂😂😂😂

感建分啦

你配唔上佢, he deserves better
小小正常嘢都咁懷疑法2個都辛苦

屌你老母咩😂😘

假膠post?

真人真事😂

樓主做得好放過人就啱啦

你呢啲女我一早換畫講真

咁真係覺得佢無必要😂

就算係用😊🤗呢d都冇咩大不了姐

樓主放過你條仔啦痴撚線

唔好害人啦....

你條不忠不義嘅臭雞，仲咩覆emoji
想溝仔?食想腸
上面仲要用埋
係咪想同人做愛?

咁小事就分手😂😂😂😂😂

Flirt女仲唔分

樓主正臭雞

唔撚比笑？😂

😊🥰😍😚😘😛😝🤪🥴😫🤤😌🥱💤

如果你認真既話都有d癲，起碼你真係唔鐘意就講左先，佢做唔做就一回事。畢竟件事係大部分人眼中都幾正常，但都唔係唔俾你地有自己一套，只係要溝通左先。

假膠既我又唔明咩心態，連登係咪好多人都鐘意咁樣玩角色扮演
特登假設d事件俾自己去演一個有趣既角色

比我都同你講分手啦 onL99

你寧願條仔用😂 定係用以下其中一個？
😏/😍/🥰/😘/😙/😚/💋

食飯既時候都唔可以認真覆你架啦，到時候你咪又係屌佢hea覆？
怪獸女友

呢個場合用呢個emoji
擺明係用嚟笑對方on9

On99
你個閪就有問題

放過個男仔啦😂😂

Both 控制狂

😂😂😂

佢係乜都唔理 消失嗰隻

唔好咁啦😂

希望你哋唔好分手
.
.
.
.
.
.
.
.
咪出嚟害人

即係點？😂

樓豬正一弱智西😂😂😂😂

用emoji 都嬲........

我就係個個女仔😂😂😂😂😂😂😂

樓主假膠

我當你認真先啦咁
我以前都做過控制狂，講經話咩睇開d都冇用
但如果做唔到信任，起碼都做左公平先
冷靜下唔揾佢唔覆佢平復下情緒先，做下自己野約下frd, 大家情緒都好返d先傾大家邊d做得邊d唔做得
希望傾得成啦，但記住佢呀媽生佢出黎唔係俾你控制，佢甘願為你做野請心懷感激，唔想聽你支笛都無做錯野
good luck~

建議分手

大佬，條女個波又大，條腿又長，個樣又正
大學生換下女好正常姐

認真咩
呢啲唔算係flirt啦

屌你老母🤣

關你撚事😂

😂😂😂😂😂😂😂😂

呢件事發生之後 佢仲同人哋食飯兩個鐘唔理我

分得好😂😂😂😂😂

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂v

有咩問題？🤣🤣🤣

多數都係有路/你條仔想俾條囡好印象

建議睇實啲/分手

你冇錯到

你入唔到耳
唯有留下祝福~~

唔係😘 咪得

😂😂

女係佢憑實力溝，點解唔可以用emoji? 屌你老母😂🤣😂🤣😂🤣

飛得，狗公專用😂同女人chat

利申：從來只用lomoji, 唔會用emoji

希望你係假膠啦
如果唔係，你條仔都幾慘

傻閪 執到你真係要喊三聲

咁你做咩係連登用emoji
同你好撚熟？

黑嘉嘉

你係咁覆人emoji😂 係咪出軌啦？🥺

😅sorli囉平時成日收到你男朋友send黎嘅emoji

我入到嚟 期待見到嘅係🤗☺🥰😘呢啲
屌那星原來係😂
見你男朋友咁樣都cap圖申報就知你平時肯定好撚煩 今次係壓垮駱駝嘅最後一根稻草

真心嬲啊呢個，分手啦，比我唔忍

同問
想公然約炮？ 三唔識七用咩emoji

又唔係用😚😘🥰呢啲
你同人講嘢唔用emoji架😂

😂😂😂😂😂😂

唔打😂唔通打😘咩

痴撚線港女

真心定假膠..

❤️❤️以為咁樣 屌

又唔係send 心心 有咩問題 wo

收皮喇死gay佬

感情問題

😂幾好笑

😂😂😂😂😂😂😂

分手就岩 個男仔好慘

我同老闆講野都會加 佢TB黎

同埋講真EMOJI先係神

誚D好HARSH既野加EMOJI會無喧死掘掘.